+++
Title = "محمود المناصرة"
image = "mahmoudmanasrah.jpg"
+++
لديه 7 سنوات من الخبرة عمل خلالها في 4 شركات في مجال تطوير البرمجيات على الإنترنت  (web applications) باستخدام تكنولوجيا الـ asp.net. يعمل حاليا كـ technical team leader أي قائد فريق مبرمجين
